西環正街Tesla連撞5車再鏟行人路 險撞路邊肉檔 職員：「腳都軟埋」

下午3時47分，西環正街對開，發生6車連環相撞，其中一部Tesla私家車，由女司機駕駛，在燈位落斜期間，高速先撞開路面兩部私家車，兩私家車被推前再撞另外兩部私家車，Tesla繼而失控向前猛衝，其間撞向另一部政府七人車，七人車司機扭軚鏟上行人路，險撞正街24號源興肉檔，Tesla亦直鏟行人路，行人路上消防水龍頭亦遭撞至塌下，幾乎撞向26號的「新界佬」肉檔門口。兩肉檔職員險遭捲入車底，驚險萬分，而正街兩邊佈滿肉檔、菜檔及店舖，街坊熙來攘往，意外未有造成嚴重人命傷亡，可謂不幸中之大幸，意外中僅其中一部七人車的女乘客頭痛不適送院治理。

歧視女人

頭香

如何做到

由女司機駕駛

Tesla 保費 go go go

tsla , 爛肉

女屍機

女司機+tsla

無錢就咪學人揸車

Tesla 女人
馬路剋星二合一
殺傷力double

Tesla 保險又加啦

女司機+tesla 黃金組合

係
佢哋以為高科技就唔洗技術咁買返嚟揸

殺傷力有組合加乘添呀
超高攻

古有呂布加赤兔
今有女人加Tesla

開fsd 咪無事囉

果條街路口生果檔平時勁多阿毛

有咩事俾油同大叫

BYND -30%

有加成

一部Tesla私家車，由女司機駕駛，在燈位落斜期間

點解tsla好似易出事d咁？

加速太快

係咪以為開左自動駕駛

Tesla 廣告

如果你付$10000升級全自動駕駛，TESLA便唔會大叫！

壞消息 沽!!

又呂司機

tesla +女人

女司機
有咩事大叫左先繼續地板油

係咪可以set慢加速

可以開chill mode 不過女人揸都超快

女司機

建議tsla整個性別辦識系統, 係女司機就limit motor power output起碼一半

女司機+1分

1.特登講女司機即係歧視女性
2.依家即係話TESLA既車有問題啦

女司機！！女司機！！

屌宜家見親女司機都行快2步

冇裝聲控BrakeTesla 歧視女性

又可以批鬥女司機

事實離譜揸車數據比例上陳述

撞5車都冇爛
Tesla又贏

架車都扁晒嘴

tesla +女人 威力無窮

Tesla私家車，由女司機駕駛
成個畫面出晒嚟
油門當Break踩 跟住個女司機就開始驚 瘋狂尖叫
又唔識放開隻腳 點知就越踩越大力
好心手車唔掂就唔好揸Tesla啦 佢個油門咁應 掂一掂都飛出去

5 COMBOS~~~

you win~~~

咁多女人揸Tesla 嘅

女司機係咪保險唔賠

好心女人就咪撚渣車啦

靜止起步都咁大力撞到6架車 tesla真係好勁

女人揸車

咁都撞佢唔死

司機隻腳失控

係咪分貝越高個BRAKE越勁?

其實發現某啲中東國家真係有先見之明，女人係唔考得車牌

燈位落斜 好似無寫靜止起步？

唔識揸唔好揸啦

條片影住佢係右邊泊位走出嚟

個牌上床換返黎？踩停架車好難？

其實我覺得呢個idea真係有得諗全世界真係少好多交通意外唔係講笑，巴打send封信比Tesla，話唔定有錢分

樓主老母我頂一陣又有班PR走入嚟話樓主歧視女人

架車車細路行緊高速
個細路突然尻叫

我錯 自膠

Btw 佢似踩錯油門
架車去到撞左 zip到個車位先有踩一下brake 好似唔太合理

中西環山上面d斜位都幾撚癲

一早話男人先做到馬伕
女人做返雞算吧啦 學人開高性能車

DLC

7人車係政府車，個女乘客肯定工傷啦
有排賠，訓番一年半載

惗起小巴鳩叫嗰條女

Tesla加女司機

又油門當剎車踩
女人真係一慌就傻撚咗咁淨係識合埋眼尖叫 鳩踩

唔係歧視 但係一般女性遇到危險係無男性咁鎮定 好多驚起上黎根本D肌肉都唔受自己控制 你知要剎車但係D肌肉緊張到唔聽洗 再加上踩實地下(同時踩埋油門)感覺上安全D 好多意外就係咁樣出現 就係做唔到冷靜既危機處理

痴撚線女司機

其中一部Tesla私家車，由女司機駕駛

中國Tesla
人唔笑狗都吠啦

差個P牌就無敵

(((由女司機駕駛)))

都仲差個中港牌

Tesla 保費貴係有原因

起動速度減慢10倍

女人就咪學人揸車啦

再要加保費了

監躉楊明4000

Handbrake?嗰個位正常唔應該郁
好奇怪

支消防水龍頭冇水出假狗？

tsla 唔係講到好勁自己感應車頭有咩既咩

其實點解會油門當 break踩
我自己都試過幾次
有無方法改
利申 即刻鬆腳轉返break

Tesla +女司機 =

龍頭前面有地下閘制

揸親tsla既都係女

50000呀

點解仲可以有tesla配女人 喺馬路上

TESLA 墊底費會唔會多D?

香港馬路三寶
女tsla司機 中港牌七人車 路權單車撚
仲有最近南亞motorgp朋友挑戰緊

緊張？
或者你踩嘅姿勢唔啱
你可唔可以大約形容下你係點樣踩？

腳踭掂住地……唔好成隻腳拎起黎踩迫／油

求你唔好揸車

你幫我講埋
我估佢會唔會係成隻腳掌咁踩落去

佢打太多機,唔知真龍頭有水制

聽講tesla個brake係自動？鬆油門即可，係咪緊張得制踩左落去？
有無tesla師兄講下

香你老母

十幾車連環相撞真係多得你唔少

Btw, 車post開響財經台？

見到女司機已經可以skip晒下文

放電門 個個叫動力回收
同brake有少少唔同
有幾個setting
一係就無
一係就幫你收慢架車
一係就即停
正常都會set 鬆電門收慢架車
同油車放油門差唔多

賣身賠錢都唔掂

電車加速快
hi下油已經標出去

其實可以係selective bias
不過加速快都夠死
Model s 0-100 3秒
同你渣架gt3 級數跑車冇咩分別

明明放油門已經有re-gen braking 都咁炒

原來有啲咁既野，咁正常應該得一個製踩咋喎，咁都炒應該個腦都失控埋

嗰個位係唔斜喎咁都撞

9成9佢on9 踩實油門當brake

以為所有tesla 都係自動駕駛

又一路俾油一路尖叫?

咁即係要急停最好就踩迫力？

好彩冇事
由女司機親自操刀，禍不傷人，技驚四座

女司機+teslun

係 我係成隻腳拎起咁換多謝指教

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。
一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

係咪報仇

成隻腳大力踩咗落去

女人渣車都算，仲要Tesla，死多兩錢重

知唔知西環幾大

架車其實冇問題，造工技藝跟唔上佢既加速同科技，但又當佢跑車渣

危乜春險，現場好似冇話有突發野要佢避
所謂"危險"其實就係佢自己本身

model s保費應該都上到頂，再炒都唔會起價
相反model 3就真係大把加價空間

有冇片睇？

女司機：[物理靜止]哇哇哇,arrrrrrrr!

最慘架車冇GT3既操控，制動，造工同實淨呢

同埋你唔係左腳break 右腳油門呀嘛

點解？因為你根本唔應該渣車

賽車咩 left foot braking
daily drive 右腳左右踩可以做哂啦

啊！！！加速！！！

咁你要習慣下換過個姿勢去踩
btw 想問下邊一到出沒多？
我盡量唔去嗰頭

女人揸車保費係咪會貴啲架？

咁撚快，冇撞死人佢都算好彩